7月夏季新番一覽。。。

shit。。。

支持台主開哂咁多個post…

好似好少野睇 可以脫毒了

有個美國隊長咁既野？

island聽講原作唔錯

果個咩phantom twilight係丸戸寫
不過好似乙女向。。。

marvel future avengers仲要係二期

jc接4套
邊套會係受害者

有無人有睇。唔見有po

仲要係madhouse 完全唔知有呢套野

有高分少女

幽奈

H動

巨人, overlord

有overlord就夠

又冇1拳超人

Grandblue 夠了

巨人第三季
高分少女
Grandblue

神作
backstreetgirl
grandblue

巨人ok

最新兩話好痴線

overlord

巨人 OL

巨人
overlord
grandblue

睇巨人既都係辣殺

刃牙

除左Overlord 之外冇一套有動力追,

殺戮之天使

Overlord

總監督 大沼心

一拳又話7月出既

好似無乜野睇咁

巨人

秋番

又可以煲多幾隻game

甲鐵城2期 要等下年？

神作係要等下

魯魯修呢

刃牙
利根川
水上悟志
咁都無野睇?

係

有兩套機械人番？

垃撚圾

唔係得劇場版？

睇下Grand Blue,好青春

好想睇grandblue會拍到點
成集都打格仔

OVERLORD!
異世界魔王召喚
天狼
殺戮天使
BANANA FISH
魔法律事務所

係咪又有套好似露營咁